愈大愈發覺

其實節日身邊唔一定要有人陪，自己一個都可以好開心

啱啊 所以幾多人約我都好
我全部推哂 留守連登係最開心

單身是一種選擇
但你冇得選擇

俾你發現